兒子叫EXO粉絲「適當留言」 《逆權司機》男主角要為兒子失言道歉

韓片《逆權司機》男星宋康昊主演嘅《Drug King》將於明日喺韓國開畫，由於同日撞正人氣男團EXO成員D.O.主演嘅新片《勁舞Dancing癲》(Swing Kids)同日上映，由於《Drug King》係19禁電影，喺預售方面就以《勁舞Dancing癲》領先。

而宋康昊嘅愛兒宋俊平噚日就喺Instagram留言叫「EXO粉絲，你哋適當地留言喇。」當中宋俊平冇特別解釋指摘EXO粉絲嘅原因，外界推測係因為網上有對《Drug King》嘅惡評，從而拉低咗《Drug King》嘅評分，唔知係唔係因為咁令到宋俊平就叫EXO粉絲唔好再留惡評，不過此事卻惹來EXO粉絲及其他網民不滿，事後宋俊平都有為此喺Ig向EXO粉絲道歉。

宋康昊和兒子

至於宋康昊今日喺電影訪問現場亦再就兒子留言事件道歉，並指：「兒子聽到錯誤嘅消息後，輕率地發表了留言。」同時亦為兒子失言一事道歉，對EXO嘅粉絲、影迷及亞洲粉絲表示道歉。

EXO-L 真惡

狗先鍾意泡菜Pop

EXO?

exo fans=狗

泡菜仔=狗

agger

男團麻鳩煩

個仔幫老豆有咩錯 佢又無屌柒exo fans

哩d都係新聞
腦殘韓粉正常發揮喎

做乜鳩

過氣男團

仲惡過共產黨

咁撚惡架

佢個仔仲型過exo班人

個阿叔都拍唔少好戲 地位應該唔低得去邊

屌你→被你鬧→你道歉

係韓國演員地位最高 其次係歌手 最後先idol

韓國 3大國民影帝之一 地位屌打exo啦

唔理 總之道歉啦屌

DO bb

套野都未正式上 個網係要有去試映嘅人先可以評分 去得嘅都係抽出黎嘅路人
重點係留惡評嘅唔係EXO-L 佢屌錯人咪要道歉囉